我肯撚定一樣野!

聽日20萬人上街都俾多你

次次都心存幻想係咁出post 叫人上街, 實際又有幾多人ar

仲有冷氣軍司唔好害人, 自己坐係度un un 腳睇直播屌幾句, 你就爽YY la, 次次睇直播都見到一大班人係留言到屌又叫下口號咁, 意義何在?

唔係撥你地冷水, 有 d 野大家心照la

若然話我打擊你地士氣, 不如話咁易就打擊到既話, 要唔要諗下你地個 d 所謂堅定既決心, 定其實大家都只係吹水過日晨

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

個個都ig post叫人上街，但個個都唔出，屋企訓到3-4點起身食下午茶

哈! 我身邊 d 人都係咁!